有冇巴絲搞過眾籌 搞個俾上海商業銀行

作為一個做開國際線twitter文宣 想講兩句

前線近日行動升級裝修舖頭 冇問題 支持搞黨鐵 得！
雖然有鬼佬外媒開始問點解同唔明點解升級 不過我地文宣都仲解釋到 呢方面唔洗擔心
前線手足繼續做你地認為啱嘅事你有我地BACKUP你
不過對於之前誤搞上商 都幾值得留意 留意嘅意思唔係叫前線停
而係呢次可以成為一個好好嘅文宣幾會 唔好浪費咗佢 亦都可以等 twitter team 更多人留意
點解我會咁講係因為咁做可以show到香港示威者嘅理智同埋唔係無差別破壞 (外國人好睇重理性同 reason behind ＆ mitigation measure）即係補救措施
如果我地高調咁眾籌去表示我地嘅歉意同會補救嘅心絕對可以得到更多嘅支持同對前線裝修嘅理解
如果佢地唔收咪先再捐俾星火囉 冇壞
可惜小妹不才冇搞過眾籌唔識亦唔敢有冇之前做過嘅巴絲可以幫手整
仲有唔好係到帶風向 點都唔割呀
有咩事文宣手足同你搞點佢
利申中文唔太好可能1999 唔好意思

真心唔該幫推

[道歉文宣] 被裝錯修嘅上海商業銀行

去開戶口得唔得？但佢係全台資？